有無人食過沙田圍新廣發？

好唔好食？

唔好

你便秘想有多過你預期咁有米田共出就去食la

冇左啦喎